[香港idol對決] 韓系 vs 日系

[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\asterisk1.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\asterisk2.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\asterisk3.jpg[/img]
Asterisk

[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\syndicate1.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\syndicate2.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\syndicate3.jpg[/img]
冼迪琦

日系

[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\korean\elkie1.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\korean\elkie2.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\korean\elkie3.jpg[/img]
牙錠

[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\korean\vivi1.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\korean\vivi2.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\korean\vivi3.jpg[/img]
vivi

韓系

頂
啲圖真係好靚呀

點解貼唔到

[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\樓主老母個閪(高清)1.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\樓主老母個閪(高清)2.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\樓主老母個閪(高清)3.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\樓主老母個閪(高清)4.jpg[/img]

[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\樓主老母爽捽屎眼1.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\樓主老母爽捽屎眼2.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\樓主老母爽捽屎眼3.jpg[/img]
[img]C:\Users\Crystal\Documents\picture\japan\樓主老母爽捽屎眼4.jpg[/img]

Show blocked user - 歌神Jacky

所以呢個假膠post是咪打算用C drive貼圖大法做笑點?
你好幽默啊!

樓主死傻鳩

樓主弱智

多謝樓主，D圖好正

牙錠嗰幾張J能死

男人老狗叫crystal

大鑊 唔好起我底

鐘意嘎嘎既都弱弱地智=.=

鍾意泡泡嘅正頭有精神病添

笑死

上面嗰件咩名

都敬秀

歌神Jacky

樓主老母正過啲idol啦

估唔到連你都咁。。。